<resources>
    <string name="app_name">Together</string>
    <string name="title_home">홈</string>
    <string name="title_dashboard">모임관리</string>
    <string name="title_notifications">설정</string>
    <string name="upload_image">UPLOAD IMAGE</string>
    <string name="read_file">This app needs access to your file storage so that it can read photos.</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="terms">제1조 (목 적)\n\n

이 약관은 (주)Together이 운영하는 http://www.togetherme.tk(이하 "Together"이라 한다)에서 제공하는 인터넷 관련 서비스(이하 "서비스"라 한다)를 이용함에 있어 Together과 이용자의 권리/의무 및 책임사항을 규정함을 목적으로 합니다.\n\n

제2조 (용어정의)\n\n

① "Together" : 문서/서식 및 관련 컨텐츠를 서비스를 목록으로 하는 서식/양식 전문 포탈 사이트입니다.\n

② "이용자"란 "Together"에 접속하여 이 약관에 따라 "Together"이 제공하는 서비스를 받는 회원 및 비회원을 말합니다.\n

③ "회원"이라 함은 "Together"에 개인정보를 제공하여 회원등록을 한 자로서, "Together"의 정보를 지속적으로 제공받으며,\n
    "Together"이 제공하는 서비스를 계속적으로 이용할 수 있는 자를 말합니다.\n

④ "비회원"이라 함은 회원에 가입하지 않고 "Together"이 제공하는 서비스를 이용하는 자를 말합니다.\n\n

제3조 (약관 등의 명시와 설명 및 개정)\n\n

① "Together"은 이 약관의 내용과 상호 및 대표자 성명, 영업소 소재지 주소(소비자의 불만을 처리할 수 있는 곳의 주소를 포함), 전화번호, 모사전송번호, 전자우편주소, 사업자등록번호, 통신판매업신고번호, 개인정보관리책임자 등을 이용자가 쉽게 알 수 있도록 Together의 초기 서비스화면(전면)에 게시합니다. 다만, 약관의 내용은 이용자가 연결화면을 통하여 볼 수 있도록 할 수 있습니다.\n

② "Together"은 이용자가 약관에 동의하기에 앞서 약관에 정하여져 있는 내용 중 청약철회,배송책임, 환불조건 등과 같은 중요한 내용을 이용자가 이해할 수 있도록 별도의 연결 화면 또는 팝업화면 등을 제공하여 이용자의 확인을 구하여야 합니다.\n

③ "Together"은 전자상거래 등에서 소비자보호에 관한 법률, 약관의 규제에 관한 법률, 전자거래기본법, 전자서명법, 정보통신망 이용촉진 등에 관한 법률, 방문판매 등에 관한 법률, 소비자보호법 등 관련법을 위배하지 않는 범위에서 이 약관을\n 개정할 수 있습니다.

④ "Together"이 약관을 개정할 경우에는 적용일자 및 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 Together의 초기화면에 그 적용일자 7일 이전부터 적용일자 전일까지 공지합니다. 다만, 이용자에게 불리하게 약관내용을 변경하는 경우에는 최소한 30일 이상의 사전 유예기간을 두고 공지합니다. 이 경우 "Together"은 개정 전 내용과 개정 후 내용을 명확하게 비교하여 이용자가 알기 쉽도록 표시합니다.

⑤ "Together"이 약관을 개정할 경우에는 그 개정약관은 그 적용일자 이후에 체결되는 계약에만 적용되고 그 이전에 이미 체결된 계약에 대해서는 개정 전의 약관조항이 그대로 적용됩니다. 다만 이미 계약을 체결한 이용자가 개정약관 조항의 적용을 받기를 원하는 뜻을 제3항에 의한 개정약관의 공지기간 내에 "Together"에 송신하여 "Together"의 동의를 받은 경우 에는 개정약관 조항이 적용됩니다.

⑥ 이 약관에서 정하지 아니한 사항과 이 약관의 해석에 관하여는 전자상거래등에서의소비자보호에관한법률, 약관의규제등에관한법률, 공정거래위원회가 정하는 전자상거래 등에서의소비자보호지침 및 관계법령 또는 상관례에 따릅니다.

제4조 (서비스의 제공 및 변경)

① "Together"은 다음과 같은 업무를 수행합니다. (컨텐츠 또는 용역에 대한 정보 제공 / 기타 "Together"이 정하는 업무)

② "Together"은 재화 또는 용역의 품절 또는 기술적 사양의 변경 등의 경우에는 장차 체결되는 계약에 의해 제공할 재화 또는 용역의 내용을 변경할 수 있습니다. 이 경우에는 변경된 재화 또는 용역의 내용 및 제공일자를 명시하여 현재의 재화 또는 용역의 내용을 게시한 곳에 즉시 공지합니다.

③ "Together"이 제공하기로 이용자와 계약을 체결한 서비스의 내용을 재화 등의 품절 또는 기술적 사양의 변경 등의 사유로 변경할 경우에는 그 사유를 이용자에게 통지 가능한 주소로 즉시 통지합니다.

④ 전항의 경우 "Together"은 이로 인하여 이용자가 입은 손해를 배상합니다. 다만, "Together"이 고의 또는 과실이 없음을 입증하는 경우에는 그러하지 아니합니다.

제5조 (서비스의 중단)

① "Together"은 컴퓨터 등 정보통신설비의 보수점검,교체 및 고장, 통신의 두절 등의 사유가 발생한 경우에는 서비스의 제공을 일시적으로 중단할 수 있습니다.

② "Together"은 제1항의 사유로 서비스의 제공이 일시적으로 중단됨으로 인하여 이용자 또는 제3자가 입은 손해에 대하여 배상합니다. 단, "Together"이 고의 또는 과실이 없음을 입증하는 경우에는 그러하지 아니합니다.

③ 사업종목의 전환, 사업의 포기, 업체간의 통합 등의 이유로 서비스를 제공할 수 없게 되는 경우에는 "Together"은 제8조에 정한 방법으로 이용자에게 통지하고 당초 "Together"에서 제시한 조건에 따라 소비자에게 보상합니다.

제6조 (회원가입)

① 이용자는 "Together"이 정한 가입 양식에 따라 회원정보를 기입한 후 이 약관에 동의한다는 의사표시를 함으로서 회원가입을 신청합니다.

② "Together"은 제1항과 같이 회원으로 가입할 것을 신청한 이용자 중 다음 각호에 해당하지 않는 한 회원으로 등록합니다.
- 타인 명의의 신청
- 등록 내용에 허위, 기재누락, 오기가 있는 경우
- 기타 회원으로 등록하는 것이 "Together"의 기술상 현저히 지장이 있다고 판단되는 경우
- 이용 신청 고객의 귀책사유로 이용승낙이 곤란한 경우
③ 회원가입계약의 성립시기는 "Together"의 승낙이 회원에게 도달한 시점으로 합니다.

④ 회원은 등록사항에 변경이 있는 경우, 즉시 전자우편 기타 방법으로 "Together"에 대하여 그 변경사항을 알려야 합니다.


제7조 (회원 탈퇴 및 자격 상실 등)

① 회원은 "Together"에 언제든지 탈퇴를 요청할 수 있으며 "Together"은 즉시 회원탈퇴를 처리합니다.

② 회원이 다음 각호의 사유에 해당하는 경우, "Together"은 회원자격을 제한 및 정지시킬 수 있습니다.
- 가입 신청 시에 허위 내용을 등록한 경우
- "Together"을 이용하여 구입한 재화 등의 대금, 기타 "Together"이용에 관련하여 회원이 부담하는 채무를 기일에 지급하지 않는 경우
- 다른 사람의 "Together" 이용을 방해하거나 그 정보를 도용하는 등 전자상거래 질서를 위협하는 경우
- "Together"을 이용하여 법령 또는 이 약관이 금지하거나 공서양속에 반하는 행위를 하는 경우
③ "Together"이 회원자격을 상실시키는 경우에는 7일간의 소명 기회를 드립니다. 본인의 의도와 상관없이 회원 정보가 삭제되는 것을 방지하기 위한 조치 이므로 해당 기간 안에 관련 사항에 대한 의견을 Together에 개진하고 소명의지가 없거나 소명 기회를 무시하였을 경우에는 회원등록을 말소합니다.

제8조 (회원에 대한 통지)

① "Together"이 회원에 대한 통지를 하는 경우, 회원이 "Together"과 미리 약정하여 지정한 전자우편 주소로 할 수 있습니다.

② "Together"은 불특정다수 회원에 대한 통지의 경우 1주일이상 "Together" 게시판에 게시함으로서 개별 통지에 갈음할 수 있습니다. 다만, 회원 본인의 거래와 관련하여 중대한 영향을 미치는 사항에 대하여는 개별통지를 합니다.

제9조 (서비스 신청)

"Together"이용자는 "Together" 상에서 다음 또는 이와 유사한 방법에 의하여 서비스를 신청하며, "Together"은 이용자가 서비스 신청을 함에 있어서 다음의 각 내용을 알기 쉽게 제공하여야 합니다.

- 문서/서식의 검색 및 선택
- 성명, 주소, 전화번호, 전자우편주소(또는 이동전화번호) 등의 입력
- 약관내용, 환불권이 제한되는 서비스 등에 대한 확인
- 재화 등의 구매신청 및 이에 관한 확인 또는 "Together"의 확인에 대한 동의
- 결제방법의 선택
제10조 (서비스 이용의 성립)

① "Together"은 제9조와 같은 서비스 신청에 대하여 다음 각호에 해당하면 승낙하지 않을 수 있습니다.
    1. 신청 내용에 허위, 기재누락, 오기가 있는 경우
    2. 기타 서비스 신청에 승낙하는 것이 "Together" 기술상 현저히 지장이 있다고 판단하는 경우

② "Together"의 수신확인통지형태로 이용자에게 도달한 시점에 서비스 신청이 성립한 것으로 봅니다.

③ "Together"의 승낙의 의사표시에는 이용자의 서비스 신청에 대한 확인 및 서비스 신청의 정정/취소 등에 관한 정보 등을 포함하여야 합니다.

④ "Together 문서/서식 무료다운로드" 프로그램 설치는 사용자의 자유의사에 의하여 결정되며, Together은 프로그램을 설치하는 이용자의 개인신상정보를 수집하거나 저장하지 않습니다.

⑤ "Together 문서/서식 무료다운로드" 프로그램과 관련한 권리는 Together에 있으며 이용자에게 소유권을 준 것이 아니라 이용허락을 준 것이므로 상업적인 용도 재배포 혹은 불법적인 방법으로 조작하는 것을 금지합니다.

⑥ "Together 문서/서식 무료다운로드" 프로그램을 삭제 하시고자 하시는 분은 아래 프로그램을 다운로드 받으신 후 실행 하시면 됩니다.
    삭제프로그램 다운로드: uninstall.exe

제11조 (지급방법)

"Together"에서 구매한 컨텐츠 또는 용역에 대한 대금지급방법은 다음 각호의 방법중 가용한 방법으로 할 수 있습니다. 단, "Together"은 이용자의 지급방법에 대하여 컨텐츠 등의 대금에 어떠한 명목의 수수료도 추가하여 징수할 수 없습니다.

- 폰뱅킹, 인터넷뱅킹, 메일 뱅킹 등의 각종 계좌이체
- 신용카드 등의 각종 카드 결제
- 온라인무통장입금
- 기타 전자적 지급 방법에 의한 대금 지급 등
제12조 (수신확인통지/구매신청 변경 및 취소)

① "Together"은 이용자의 구매신청이 있는 경우 이용자에게 수신확인통지를 합니다.

② 수신확인통지를 받은 이용자는 의사표시의 불일치 등이 있는 경우에는 수신확인통지를 받은 후 즉시 구매신청 변경 및 취소를 요청할 수 있고 "Together"은 배송 전에 이용자의 요청이 있는 경우에는지체 없이 그 요청에 따라 처리하여야 합니다. 다만 이미 대금을 지불한 경우에는 제15조의 청약철회 등에 관한 규정에 따릅니다.

제13조 (서비스 공급)

① "Together"은 이용자와 서비스 공급시기에 관하여 별도의 약정이 없는 결제 승인이 있는 날부터 서비스 등을 이용할 수 있도록 필요한 조치를 취합니다.

② "Together"은 이용자가 구매한 컨텐츠에 대해 이용방법, 관련 프로그램, 이용 안내 등을 명시합니다.

제14조 (요금 환불)

① 이용고객이 정액제 유료회원으로 가입을 한 후 다음 각 호의 문제가 발생하여 요금환불을 요청한 경우에 회사는 이용고객이 결제한 요금을 환불합니다.

- 회사의 서비스에 문제가 발생하여 이용고객이 문서서식 서비스를 받지 못한 경우
- 유사 문서서식 사이트에 존재하는 자료를 이용고객이 요청하였으나 회사에서 이를 제공하지 못하는 경우
- 이용고객의 환불요청이 상거래의 관례에 비추어 회사에서 정당하다고 판단되는 경우
② 전 1항의 환불조건에도 불구하고 아래 각 호의 해당이 되는 경우 회사는 환불을 거부할 수 있습니다.

- 유료이용기간이 모두 완료된 경우
- 쇼핑몰에서 구매한 전자책 파일, CD/다운로드 제품, 엑셀 프로그램 파일, PPT 템플릿, 온라인 강의 등 미사용 복제가 가능한 상품을 구매한 경우
- 전자상거래 등에서의 소비자 보호에 관한 법률, 콘텐츠산업진흥법, 콘텐츠이용자보호지침 등 기타 관계 법령에서 정한 청약 철회 제한 사유에 해당하는 경우
제15조 (서비스 철회)

① "Together"과 컨텐츠 사용에 관한 계약을 체결한 이용자는 서비스 신청 승인을 받은 날부터 7일 이내에는 서비스 철회 신청을 할수 있습니다.
    단 "14조" 범위에 벗어나지 않는 경우에 한하며 이용일수에 해당하는 금액을 공제하고 환급하기로 합니다.

② 이용자가 제공받은 컨텐츠 및 서비스가 이용자가 원하지 않는 정보일 경우에도 위1항과 같이 7일 이내에 서비스 철회 신청을 할 수 있습니다.

③ 어떤 이유로든 이용자의 정당한 사유에 의해 서비스 철회 요구시 사용자가 이용한 신용카드 또는 전자화폐 결제수단으로 컨텐츠 등의 대금을 지급한 때에는 지체 없이 당해 결제수단을 제공한 사업자로 하여금 대금의 청구를 정시 또는 취소하도록 요청할 수 있습니다.

제16조 (서비스 철회 환급 기준)

① 법정 대리인의 동의 없이 미성년자와 계약에 대한 서비스 철회 요청시
    "Together"은 계약 철회에 응하며 기 납부한 요금은 전액 환급조치하고 미납요금 및 위약금 청구행위를 하지 않습니다.

② 허위, 과장광고에 의한 이용계약
    "Together"은 이용자가 제시한 사유가 서비스 사용규정에 의거 합당하다고 판단될 경우 지체 없이 서비스 철회 요구에 응하며 이용료 전액을 환급하기로 합니다.

③ 소비자의 귀책사유로 인한 계약해지 시 "Together"은 해지일까지의 이용일수에 해당하는 금액과 잔여일수의 10% 공제 후 환급해주기로 합니다.
    단 계약체결일 또는 서비스 이용가능일로부터 7일 이내에 해지를 요구하는 서비스일 경우에는 위약금 없이 이용일수에 해당하는 금액만 공제하고 환급합니다.

④ 3일 이상 서비스가 중지되거나 장애가 발생한 경우 "Together"은 계약해지 및 잔여기간에 대한 이용료를 환급해 드리기로 합니다.
    단 서비스 중지, 장애시간은 소비자가 회사에 통지한 후부터 계산하되, 서비스가 불가항력(천재지변 등)이나 업체의 사전고지 또는 과실로 인하여 중지되거나 장애가
    발생한 경우에는, 서비스 중지, 장애시간 계산에서 제외됨을 원칙으로 합니다.

제17조 (개인정보보호)

① "Together"은 이용자의 정보수집 시 구매계약 이행에 필요한 최소한의 정보를 수집합니다. 다음 사항을 필수사항으로 하며 그 외 사항은 선택사항으로 합니다.

- 성명
- 전화번호
- 희망ID(회원의 경우)
- 비밀번호(회원의 경우)
- 전자우편주소
② "Together"이 이용자의 개인식별이 가능한 개인정보를 수집하는 때에는 반드시 당해 이용자의 동의를 받습니다.

③ 제공된 개인정보는 당해 이용자의 동의 없이 목적 외의 이용이나 제3자에게 제공할 수 없으며, 이에 대한 모든 책임은 Together이 집니다.
    다만, 다음의 경우에는 예외로 합니다.

- 배송업무상 배송업체에게 배송에 필요한 최소한의 이용자의 정보(성명, 주소, 전화번호)를 알려주는 경우
- 통계작성, 학술연구 또는 시장조사를 위하여 필요한 경우로서 특정 개인을 식별할 수 없는 형태로 제공하는 경우
- 컨텐츠 등의 거래에 따른 대금정산을 위하여 필요한 경우
- 도용방지를 위하여 본인확인에 필요한 경우
- 법률의 규정 또는 법률에 의하여 필요한 불가피한 사유가 있는 경우
④ "Together"이 제2항과 제3항에 의해 이용자의 동의를 받아야 하는 경우에는 개인정보관리 책임자의 신원(소속, 성명 및 전화번호, 기타 연락처), 정보의 수집목적 및 이용목적, 제3자에 대한 정보제공 관련사항(제공받은 자, 제공목적 및 제공할 정보의 내용) 등 정보통신망이용촉진등에관한법률 제22조제2항이 규정한 사항을 미리 명시하거나 고지 해야 하며 이용자는 언제든지 이 동의를 철회할 수 있습니다.

⑤ 이용자는 언제든지 "Together"이 가지고 있는 자신의 개인정보에 대해 열람 및 오류정정을 요구할 수 있으며 "Together"은 이에 대해 지체 없이 필요한 조치를 취할 의무를 집니다. 이용자가 오류의 정정을 요구한 경우에는 "Together"은 그 오류를 정정할 때까지 당해 개인정보를 이용하지 않습니다.

⑥ "Together"은 개인정보 보호를 위하여 관리자를 한정하여 그 수를 최소화하며 신용카드, 은행계좌 등을 포함한 이용자의 개인정보의 분실, 도난, 유출, 변조 등으로 인한 이용자의 손해에 대하여 모든 책임을 집니다.

⑦ "Together" 또는 그로부터 개인정보를 제공받은 제3자는 개인정보의 수집목적 또는 제공받은 목적을 달성한 때에는 당해 개인정보를 지체 없이 파기합니다.

제18조 ("Together"의 의무)

① "Together"은 법령과 이 약관이 금지하거나 공서양속에 반하는 행위를 하지 않으며 이 약관이 정하는 바에 따라 지속적이고, 안정적으로 재화,용역을 제공하는데 최선을 다하여야 합니다.

② "Together"은 이용자가 안전하게 인터넷 서비스를 이용할 수 있도록 이용자의 개인정보(신용정보 포함)보호를 위한 보안 시스템을 갖추어야 합니다.

③ "Together"이 상품이나 용역에 대하여 「표시,광고의공정화에관한법률」 제3조 소정의 부당한 표시,광고행위를 함으로써 이용자가 손해를 입은 때에는 이를 배상할 책임을 집니다.

④ "Together"은 이용자가 원하지 않는 영리목적의 광고성 전자우편을 발송하지 않습니다.</string>

    <string name="privacy">개인정보 처리방침 안내\n\n

Together이 취급하는 모든 개인정보는 관련 법령에 근거하거나 정보주체의 동의에 의하여 수집ㆍ보유 및 처리되고 있습니다.\n

Together은 법령의 규정에 따라 수집ㆍ보유 및 처리하는 개인정보를 업무의 적절한 수행과 정보주체의 권익을 보호하기 위하여 적법하고 적정하게 취급할 것입니다. Together의 개인정보 처리방침은 「개인정보보호법」에 근거를 두고 있으며 정보통신서비스제공자가 준수하여야 할 관련 법령상의 개인정보보호 규정을 준수하며, 관련 법령에 의거한 개인정보 처리방침을 정하여 이용자 권익 보호에 최선을 다하고 있습니다.\n

개인정보의 수집범위\n

Together의 회원제 서비스를 이용하시고자 할 경우 다음의 정보를 입력해주셔야 하며 선택항목을 입력하시지 않았다 하여 입력했을 때와의 이용에 차이가 없습니다.\n

1) 회원 가입시 수집하는 개인정보의 범위\n
   - 필수항목 : 희망 ID, 비밀번호, 성명, 전화번호, 이메일주소\n

2) 유료정보 이용 시 또는 문서등록 시 수집하는 개인정보의 범위\n
   - 본인확인 정보로써 ID와 성명, 휴대전화번호, 은행계좌번호\n
   - 결제방법에 따라\n
      ∵ 거래은행명, 계좌번호, 거래자 성명\n
      ∵ 신용카드종류, 카드번호, 유효기한, 비밀번호, 할부기간\n
      ∵ 휴대폰번호\n

3) 개인정보의 수집방법\n
홈페이지(회원가입, 비회원구매, 상담, 게시판)와 팩스, 전화, 이메일, 제휴사로부터의 제공, 생성정보 수집틀을 통해 개인정보를 수집하고 있습니다.

개인정보 수집에 대한 동의

Together은 귀하께서 Together의 개인정보보호방침 또는 이용약관의 내용에 대해 「동의한다」버튼 또는「동의하지 않는다」버튼을 클릭할 수 있는 절차를 마련하여, 「동의한다」버튼을 클릭하면 개인정보 수집에 대해 동의한 것으로 봅니다.

개인정보의 수집목적 및 이용목적

① Together은 다음과 같은 목적을 위하여 개인정보를 수집하고 있습니다.
   - 성명, 아이디, 비밀번호 : 회원제 서비스 이용에 따른 본인 식별 절차에 이용
   - 이메일주소, 전화번호 : 고지사항 전달, 본인 의사 확인, 불만 처리 등 원활한 의사소통 경로의 확보,
     새로운 서비스/신상품이나 이벤트 정보의 안내
   - 은행계좌정보, 신용카드정보 : 유료정보 이용에 대한 요금 결제용
   - 주소, 전화번호 : 청구서, 경품과 쇼핑 물품 배송에 대한 정확한 배송지의 확보
   - 그 외 선택항목 : 개인맞춤 서비스를 제공하기 위한 자료

② 단, 이용자의 기본적 인권 침해의 우려가 있는 민감한 개인정보(인종 및 민족, 사상 및 신조, 출신지 및 본적지, 정치적
성향 및 범죄기록, 건강상태 및 성생활 등)는 수집하지 않습니다.

쿠키에 의한 개인정보 수집

① 쿠키(cookie)란?
Together은 귀하에 대한 정보를 저장하고 수시로 찾아내는 ‘쿠키(cookie)\'를 사용합니다. 쿠키는 웹사이트가 귀하의 컴퓨터 브라우저(넷스케이프, 인터넷 익스플로러 등)로 전송하는 소량의 정보입니다. 귀하께서 웹사이트에 접속을 하면 Together의 컴퓨터는 귀하의 브라우저에 있는 쿠키의 내용을 읽고, 귀하의 추가정보를 귀하의 컴퓨터에서 찾아 접속에 따른 성명 등의 추가 입력 없이 서비스를 제공할 수 있습니다. 쿠키는 귀하의 컴퓨터는 식별하지만 귀하를 개인적으로 식별하지는 않습니다. 또한 귀하는 쿠키에 대한 선택권이 있습니다. 웹브라우저 상단의 도구 > 인터넷옵션 탭(option tab)에서 모든 쿠키를 다 받아들이거나, 쿠키가 설치될 때 통지를 보내도록 하거나, 아니면 모든 쿠키를 거부할 수 있는 선택권을 가질 수 있습니다.

② Together의 쿠키(cookie) 운용
Together은 이용자의 편의를 위하여 쿠키를 운영합니다. Together이 쿠키를 통해 수집하는 정보는 Together회원 ID에 한하며, 그 외의 다른 정보는 수집하지 않습니다. Together이 쿠키(cookie)를 통해 수집한 회원 ID는 다음의 목적을 위해 사용됩니다.
- 쇼핑한 품목들에 대한 정보와 관심있게 둘러본 품목들에 대한 자취를 추적하여 다음번 쇼핑 때 개인 맞춤 서비스를 제공
- 게시판 글 등록
쿠키는 브라우저의 종료시나 로그아웃시 만료됩니다.

목적외 사용 및 제3자에 대한 제공 및 공유

① Together은 귀하의 개인정보를 「개인정보의 수집목적 및 이용목적」에서 고지한 범위내에서 사용하며, 동 범위를 초과하여 이용하거나 타인 또는 타기업,기관에 제공하지 않습니다.

특히 다음의 경우는 주의를 기울여 개인정보를 이용 및 제공할 것입니다.
- 제휴관계 : 보다 나은 서비스 제공을 위하여 귀하의 개인정보를 제휴사에게 제공하거나 또는 제휴사와 공유할 수 있습니다. 개인정보를 제공하거나 공유할 경우에는 사전에 귀하께 제휴사가 누구인지, 제공 또는 공유되는 개인정보항목이 무엇인지, 왜 그러한 개인정보가 제공되거나 공유되어야 하는지, 그리고 언제까지 어떻게 보호,관리되는지에 대해 개별적으로 전자우편 및 서면을 통해 고지하여 동의를 구하는 절차를 거치게 되며, 귀하께서 동의하지 않는 경우에는 제휴사에게 제공하거나 제휴사와 공유하지 않습니다. 제휴관계에 변화가 있거나 제휴관계가 종결될 때도 같은 절차에 의하여 고지하거나 동의를 구합니다.
- 위탁 처리 : 원활한 업무 처리를 위해 이용자의 개인정보를 위탁 처리할 경우 반드시 사전에 위탁처리 업체명과 위탁 처리되는 개인정보의 범위, 업무위탁 목적, 위탁 처리되는 과정, 위탁관계 유지기간 등에 대해 상세하게 고지합니다.
- 매각/인수합병 등 : 서비스제공자의 권리와 의무가 완전 승계,이전되는 경우 반드시 사전에 정당한 사유와 절차에 대해 상세하게 고지할 것이며 이용자의 개인정보에 대한 동의 철회의 선택권을 부여합니다.
② 고지 및 동의방법은 온라인 홈페이지 초기화면의 공지사항을 통해 최소 10일 이전부터 고지함과 동시에 이메일 등을 이용하여 1회 이상 개별적으로 고지합니다.

③ 다음은 예외로 합니다.
- 관계법령에 의하여 수사상의 목적으로 관계기관으로부터의 요구가 있을 경우
- 통계작성/학술연구나 시장조사를 위하여 특정 개인을 식별할 수 없는 형태로 광고주,협력사나 연구단체 등에 제공하는 경우
- 기타 관계법령에서 정한 절차에 따른 요청이 있는 경우
- 그러나 예외 사항에서도 관계법령에 의하거나 수사기관의 요청에 의해 정보를 제공한 경우에는 이를 당사자에게 고지하는 것을 원칙으로 운영하고 있습니다. 법률상의 근거에 의해 부득이하게 고지를 하지 못할 수도 있습니다. 본래의 수집목적 및 이용목적에 반하여 무분별하게 정보가 제공되지 않도록 최대한 노력하겠습니다.

개인정보의 열람, 정정

① 귀하는 언제든지 등록되어 있는 귀하의 개인정보를 열람하거나 정정하실 수 있습니다. 개인정보 열람 및 정정을 하고자 할 경우에는 『개인정보변경』을 클릭하여 직접 열람 또는 정정하거나, 개인정보관리책임자 및 담당자에게 서면, 전화 또는 E-mail로 연락하시면 지체없이 조치하겠습니다.

② 귀하가 개인정보의 오류에 대한 정정을 요청한 경우, 정정을 완료하기 전까지 당해 개인 정보를 이용 또는 제공하지 않습니다.

③ 잘못된 개인정보를 제3자에게 이미 제공한 경우에는 정정 처리결과를 제3자에게 지체없이 통지하여 정정하도록 조치하겠습니다.

개인정보 수집, 이용, 제공에 대한 동의철회(회원탈퇴)

① 회원가입 등을 통해 개인정보의 수집, 이용, 제공에 대해 귀하께서 동의하신 내용을 귀하는 언제든지 철회하실 수 있습니다. 동의철회는 홈페이지 첫 화면의 『동의철회(회원탈퇴)』를 클릭하거나 개인정보관리책임자에게 서면, 전화, E-mail등으로 연락하시면 즉시 개인정보의 삭제 등 필요한 조치를 하겠습니다. 동의 철회를 하고 개인정보를 파기하는 등의 조치를 취한 경우에는 그 사실을 귀하께 지체 없이 통지하도록 하겠습니다.

② Together은 개인정보의 수집에 대한 동의철회(회원탈퇴)를 개인정보를 수집하는 방법보다 쉽게 할 수 있도록 필요한 조치를 취하겠습니다.

개인정보의 보유기간 및 이용기간

① 귀하의 개인정보는 다음과 같이 개인정보의 수집목적 또는 제공받은 목적이 달성되면 파기됩니다. 단, 상법 등 관련법령의 규정에 의하여 다음과 같이 거래 관련 권리 의무 관계의 확인 등을 이유로 일정기간 보유하여야 할 필요가 있을 경우에는 일정기간 보유합니다.
  - 회원가입정보의 경우, 회원가입을 탈퇴하거나 회원에서 제명된 경우 등 일정한 사전에 보유목적, 기간 및 보유하는 개인 정보 항목을 명시하여 동의를     구합니다.
  - 계약 또는 청약철회 등에 관한 기록 : 5년
  - 대금결제 및 재화등의 공급에 관한 기록 : 5년
  - 소비자의 불만 또는 분쟁처리에 관한 기록 : 3년

② 귀하의 동의를 받아 보유하고 있는 거래정보 등을 귀하께서 열람을 요구하는 경우 Together은 지체 없이 그 열람,확인 할 수 있도록 조치합니다.

③ 회사는 귀중한 회원의 개인정보를 안전하게 처리하며, 유출의 방지를 위하여 다음과 같은 방법을 통하여 개인정보를 파기합니다. - 종이에 출력된 개인정보는 분쇄기로 분쇄하거나 소각을 통하여 파기합니다. - 전자적 파일 형태로 저장된 개인정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다

개인정보의 도용시 대처방법

① Together은 이용자가 타인의 ID 및 기타 개인정보를 도용하여 회원가입 등을 하였음을 알게 된 때 지체 없이 해당 아이디에 대한 서비스 이용정지 또는 회원탈퇴 등 필요한 조치를 취하고 있습니다.
또 자신의 개인정보 도용을 인지한 이용자가 해당 아이디에 대한 서비스 이용정지 또는 회원 탈퇴를 요구하는 경우에도 Together은 즉시 조취를 취하고 있습니다.

- 개인정보 신고 안내

개인정보보호를 위한 기술 및 관리적 대책

① 기술적 대책
Together은 귀하의 개인정보를 취급함에 있어 개인정보가 분실, 도난, 누출, 변조 또는 훼손되지 않도록 안전성 확보를 위하여 다음과 같은 기술적 대책을 강구하고 있습니다.

- 귀하의 개인정보는 비밀번호에 의해 보호되며 파일 및 전송데이터를 암호화하거나 파일 잠금기능(Lock)을 사용하여 중요한 데이터는 별도의 보안기능을 통해 보호되고 있습니다.
- Together은 암호알고리즘을 이용하여 네트워크 상의 개인정보를 안전하게 전송할 수 있는 보안장치( SSL )를 채택하고 있습니다. 단, 이용자 본인의 부주의나 인터넷상의 문제로 ID, 비밀번호, 휴대전화번호 등 개인정보가 유출해 발생한 문제에 대해 회사는 일체의 책임을 지지 않습니다.
- 회사는 해킹이나 컴퓨터 바이러스 등에 의해 회원의 개인정보가 유출되거나 훼손되는 것을 막기 위해 최선을 다하고 있습니다. 개인정보의 훼손에 대비해서 자료를 수시로 백업하고 있고, 최신 백신프로그램을 이용하여 이용자들의 개인정보나 자료가 누출되거나 손상되지 않도록 방지하고 있습니다.

② 관리적 대책
- Together은 귀하의 개인정보에 대한 접근권한을 최소한의 인원으로 제한하고 있습니다. 그 최소한의 인원에 해당하는 자는 다음과 같습니다.
   ∵ 이용자를 직접 상대로 하여 마케팅 업무를 수행하는 자
   ∵ 개인정보관리책임자 및 담당자 등 개인정보관리업무를 수행하는 자
   ∵ 기타 업무상 개인정보의 취급이 불가피한 자
- 개인정보를 취급하는 직원을 대상으로 새로운 보안 기술 습득 및 개인정보 보호 의무 등에 관해 정기적인 사내 교육 및 외부 위탁교육을 실시하고 있습니다.
- 입사 시 전 직원의 보안서약서를 통하여 사람에 의한 정보유출을 사전에 방지하고 개인정보처리방침에 대한 이행사항 및 직원의 준수여부를 감사하기 위한 내부절차를 마련하고 있습니다.
- 개인정보 관련 취급자의 업무 인수인계는 보안이 유지된 상태에서 철저하게 이뤄지고 있으며 입사 및 퇴사 후 개인정보 사고에 대한 책임을 명확화하고 있습니다.
- 개인정보와 일반 데이터를 혼합하여 보관하지 않고 별도의 서버를 통해 분리하여 보관하고 있습니다.
- 전산실 및 자료 보관실 등을 특별 보호구역으로 설정하여 출입을 통제하고 있습니다.
- Together은 이용자 개인의 실수나 기본적인 인터넷의 위험성 때문에 일어나는 일들에 대해 책임을 지지 않습니다.
회원 개개인이 본인의 개인정보를 보호하기 위해서 자신의 ID 와 비밀번호를 적절하게 관리하고 여기에 대한 책임을 져야 합니다.
- 그 외 내부 관리자의 실수나 기술관리 상의 사고로 인해 개인정보의 상실, 유출, 변조, 훼손이 유발될 경우 Together은 즉각 귀하께 사실을 알리고 적절한 대책과 보상을 강구할 것입니다.

링크사이트

Together은 귀하께 다른 회사의 웹사이트 또는 자료에 대한 링크를 제공할 수 있습니다.
-이 경우 Together은 외부사이트 및 자료에 대한 아무런 통제권이 없으므로 그로부터 제공받는 서비스나 자료의 유용성에 대해 책임질 수 없으며 보증할 수 없습니다. Together이 포함하고 있는 링크를 클릭(click)하여 타 사이트(site)의 페이지로 옮겨갈 경우 해당 사이트의 개인정보처리방침은 Together과 무관하므로 새로 방문한 사이트의 정책을 검토해 보시기 바랍니다.

게시물

① Together은 귀하의 게시물을 소중하게 생각하며 변조, 훼손, 삭제되지 않도록 최선을 다하여 보호합니다. 그러나 다음의 경우는 그렇지 아니합니다.
   - 스팸(spam)성 게시물 (예 : 행운의 편지, 8억 메일, 특정사이트 광고 등)
   - 타인을 비방할 목적으로 허위 사실을 유포하여 타인의 명예를 훼손하는 글
   - 동의 없는 타인의 신상공개, 제 3자의 저작권 등 권리를 침해하는 내용, 기타 게시판 주제와 다른 내용의 게시물
   - 관리자는 바람직한 게시판 문화를 활성화하기 위하여 동의 없는 타인의 신상 공개시 특정부분을 삭제하거나 기호 등으로 수정하여 게시할 수 있습니다.
   - 다른 주제의 게시판으로 이동 가능한 내용일 경우 해당 게시물에 이동 경로를 밝혀 오해가 없도록 하고 있습니다.
   - 그 외의 경우 명시적 또는 개별적인 경고 후 삭제 조치할 수 있습니다.
② 근본적으로 게시물에 관련된 제반 권리와 책임은 작성자 개인에게 있습니다. 또 게시물을 통해 자발적으로 공개된 정보는 보호받기 어려우므로 정보 공개 전에 심사숙고하시기 바랍니다.

개인정보의 위탁처리

① Together은 서비스 향상을 위해서 귀하의 개인정보를 외부에 수집/취급/관리등을 위탁하여 처리할 수 있습니다.
- 개인정보의 처리를 위탁하는 경우에는 위탁기관 및 그 사실을 홈페이지를 통해 미리 귀하에게 고지하겠습니다.
- 개인정보의 처리를 위탁하는 경우에는 위탁계약 등을 통하여 서비스제공자의 개인정보보호 관련 지시엄수, 개인정보에 관한 비밀유지, 제3자 제공의 금지 및 사고시의 책임부담, 위탁기간, 처리 종료 후의 개인정보의 반환 또는 파기 등을 명확히 규정하고 당해 계약내용을 서면 또는 전자적으로 보관하겠습니다.

- 위탁대행 제휴사 : 갤럭시아 커뮤니케이션즈, NICE평가정보(주), NHN한국사이버결제(주), 스마일서브
- 위탁대행 제휴 업무
    • 본인인증 : NICE평가정보(주)
    • 결제대행 : 갤럭시아 커뮤니케이션즈, NHN한국사이버결제(주)
    • IDC : 스마일서브

이용자의 권리와 의무

① 귀하의 개인정보를 최신의 상태로 정확하게 입력하여 불의의 사고를 예방해 주시기 바랍니다. 이용자가 입력한 부정확한 정보로 인해 발생하는 사고의 책임은 이용자 자신에게 있으며 타인 정보의 도용 등 허위정보를 입력할 경우 회원자격이 상실될 수 있습니다.

② 귀하는 개인정보를 보호받을 권리와 함께 스스로를 보호하고 타인의 정보를 침해하지 않을 의무도 가지고 있습니다. 비밀번호를 포함한 귀하의 개인정보가 유출되지 않도록 조심하시고 게시물을 포함한 타인의 개인정보를 훼손하지 않도록 유의해 주십시오. 만약 이 같은 책임을 다하지 못하고 타인의 정보 및 존엄성을 훼손할 시에는 『정보통신망이용촉진및정보보호등에관한법률』등에 의해 처벌받을 수 있습니다.

의견수렴 및 불만처리

① 당사는 귀하의 의견을 소중하게 생각하며, 귀하는 의문사항으로부터 언제나 성실한 답변을 받을 권리가 있습니다.
② 당사는 귀하와의 원활환 의사소통을 위해 민원처리센터를 운영하고 있으며 연락처는 다음과 같습니다.

【 민원처리센터 】
   ＠ 전자우편 : new@yesform.com
   ☏ 전화번호 : [대표] 1588-2390
   ☏ 팩스번호 : 02-6280-7701
   ♧ 주 소 : 서울시 성동구 성수동1가 14-18 서울숲코오롱디지털타워3차 901호


③ 전화상담은 평일 오전 09:00 ~ 오후 18:00 에만 가능합니다.
④ 전자우편이나 팩스 및 우편을 이용한 상담은 접수 후 12시간 내에 성실하게 답변 드리겠습니다. 다만, 근무시간 이후 또는 주말 및 공휴일에는 익일 처리하는 것을 원칙으로 합니다.
⑤ 기타 개인정보에 관한 상담이 필요한 경우에는 개인정보침해신고센터로 문의하실 수 있습니다.


【 개인정보침해신고센터 】
   ☏ 전화 : 1336
   ＠ URL : http://www.cyberprivacy.or.kr

【 경찰청 사이버범죄수사대 】
   ＠ URL : http://cyberbureau.police.go.kr/index.do </string>
</resources>
